# 測試漫畫網

## 目標

### 仿一般漫畫網站

所以要有漫畫列表，以及一頁閱覽漫畫

### 使用vue

作為練習的一環，這邊不做前後端分離

## 進度與備註

如果要做後台等級的作品的話，這邊就先放棄用webpack，將any記錄後就重做吧

### 已完成

- 基本資料庫的建設
- 將本地端漫畫存進資料庫
- 網站列出
- 會員登入


### 進行中

- 熊貓網取得
- 管理介面

### 妄想

- 雖然有做成API的野心，但是現在先完成基本功能，故jwt先pass
- 俱備下載某深網的功能，作為queue的練習